現今形勢，你只可能有兩種立場

推

所以星期日一定要出嚟
聲援義士
撤回條例